Deer Chan BB做女朋友一流！

個胸大到 又扮QQ 做女朋友啱晒

臭雞

做sp會唔會仲好呀ching

雞

陳嘉靖BB聽日想同你一齊倒數

都唔明點解咁靚女都可以有咁多連登仔反

咪係囉

淫底扮清純
床上一定好主動

聽日好想同陳嘉靖BB一邊床上運動一邊倒數

要返工，不了

好gf feel

條女對腳正撚到
佢樣靚撚到

個樣同對腳贏晒一線明星

依家有埋身材 冇得輸

臭雞 不了

有得屌咪又屌

好似馬

好想比嘉靖BB騎我馬

好似偽娘

可遠觀

柒左好多

而家啲啊豬啊狗都有人做打手

哦 比人玩埋菊花嗰個呀

屌到佢既仔真係好幸福
摸到佢對腳既人都好撚幸福

Ipad扮大波

我都好想做陳嘉靖嘅男朋友

大半個pat

隻腳好白滑 好想啜乾淨啲腳趾

膝頭瘀左

DEER係越大越靚, 佢早期初出道打女子隊都冇咁靚, 可能太瘦,

之後長番啲肉, 慢慢變到而家咁勁正, 論外型真係唔會輸一線明星

大

谷架姐
不過講樣真係幾掂

頂多B頭
利申EX同佢差唔多size

解密狗全家過唔到年

馬面

ka ching ho bal

好想奶爆佢對腳

唔覺得太幼咩

邊撚度有波

More

好撚似山並先生

一開聲鳩都縮

9up你又信，想扮野反人都用下腦啦

癲狗

樓主追擊佢好耐

嘉靖BB我女神嚟

今晚好想同Deer BB一齊倒數呀

仲有7個鐘時間 好想約嘉靖BB出嚟倒數

DEERBB 病左, 只會留係屋企倒數

完蛋啦 kachingbb

Cosplay雞 不了

唔好侮辱我BB

佢前仔唔識珍惜

有錢就上得喇 等咩呀樓主

係囉 今次輪到我

問下價先

真係好撚煩

好想佢一路西住面俾我禁撚住奶暈全身，最重要係連閪邊啲油都奶撚晒，奶到佢高潮噴到我一面都係閪水，我再抱起佢一路行出露台一路大大力屌，將佢最重要嘅部位露晒出黎俾樓下啲肥毒醜男睇得清清楚楚，因爲佢又羞恥又興奮嘅沖擊下黎咗好多次高潮，下面個淫洞啜到我細佬實一實，咁我索性抱返佢上張床度全力快插到全部精華都射晒入最深處，最後佢話佢男朋友都未試過令佢夾得咁實，然後我地插住瞓，中途佢男朋友打黎佢就話同好姊妹傾緊心事就即刻收咗佢線，然後一手丟撚開個電話就同我黎咗十分鐘法式濕吻，我又開始feel到佢下面吸下吸下，我問佢點解咁淫，佢話依家個個女仔都係咁玩架啦，然後我抽返條沾晒精液同閪水嘅巨龍出黎一野質入佢個嘴入面以示懲戒，佢竟然好滿足咁吸到雪雪聲，最後我同佢屌咗四鑊到第日中午十二點幾，我因為聖人mode就自己著衫走，佢就約咗男朋友食晏就同佢say goodbye ，臨尾我問佢：「食精仲未食飽咩？」佢細細力搓咗我一下袋就著返對黑絲去搵隻兵派糧…（完）

嘉靖BB 唔緊要 明年12月31號實約到你喺TST一齊倒數

再度過一個美好嘅夜晚